{
  "Where to Get MAPO": "如何獲取 MAPO",
  "You can earn MAPO, or buy it from decentralized and centralized exchanges.": "您可以通過工作賺取 MAPO，或者從去中心化和中心化交易所購買。",
  "Get MAPO": "獲取 MAPO",
  "Current MAPO Price（USD）": "當前 MAPO 價格（美元）",
  "Data Source: ": "數據來源：",
  "(LAST 24 HOUR)": "（最近 24 小時）",
  "New to MAP Protocol? Here's an overview to get you started. What's MAPO?": "新接觸 MAP Protocol？這裡有一個概覽幫助您開始。 <link1>什麼是 MAPO?</link1>",
  "MAPO and MAP": "MAPO 和 MAP",
  "Both MAPO and MAP are MAP Protocol’s native token. It's the same token. Using different ticker symbols is to differeciate the chains they are on.": "MAPO 和 MAP 都是 MAP Protocol 的原生代幣。它們是相同的代幣。使用不同的股票代碼是為了區分它們所在的鏈。",
  "View more details": "查看更多詳情",
  "Decentralized Exchanges (DEXs)": "去中心化交易所（DEXs）",
  "DEXs give you more control over your funds. With a DEX, you can trade MAPO with more freedom and flexibility.": "DEXs 讓您更能控制您的資金。使用 DEX，您可以更自由、靈活地交易 MAPO。",
  "Go to a DEX": "前往 DEX",
  "CEXs are businesses that let you buy crypto using traditional currencies. They have custody over any MAPO you buy until you send it to a wallet you control.": "中心化交易所（CEXs）是允許您使用傳統貨幣購買加密貨幣的商家。它們將保管您購買的任何 MAPO，直到您將其發送到您控制的錢包。",
  "Find a CEX": "查找 CEX",
  "Centralized Exchanges (CEXs)": "中心化交易所（CEXs）",
  "Wallets": "錢包",
  "Some wallets let you buy crypto with a debit/credit card, bank transfer, or even Apple Pay. Geographical restrictions apply.": "一些錢包允許您使用借記/信用卡、銀行轉賬，甚至是 Apple Pay 購買加密貨幣。適用地理位置限制。",
  "Find a wallet": "尋找錢包",
  "Staking rewards": "質押獎勵",
  "If you already have some MAPO, you can earn more by running a validator node or voting for validators of your choice.": "如果您已經擁有一些 MAPO，您可以通過運行驗證節點或為您選擇的驗證器投票來賺取更多。",
  "Learn more about staking": "了解更多關於質押的信息",
  "Earn MAPO": "賺取 MAPO",
  "You can earn MAPO by working for MAPDAO or companies that pay in crypto, winning bounties, finding software bugs, and more.": "您可以通過為 MAPDAO 工作或為支付加密貨幣的公司工作、贏取懸賞、發現軟件漏洞等方式來賺取 MAPO。",
  "Learn about MAPDAO": "了解 MAPDAO",
  "MAPO is the ticker name for MAP Protocol’s native token on the MAP Relay Chain, while MAP is the ticker name of MAP Protocol’s native token on other chains such as Ethereum, BNB Smart Chain, and Polygon. It can be obtained and traded directly in centralized exchanges such as Kucoin, Bithumb, Coinone, and MEXC Global.": "MAPO 是 MAP Relay Chain 上 MAP Protocol 原生代幣的股票代號，而 MAP 是在其他鏈上，例如 Ethereum、BNB Smart Chain 和 Polygon 上 MAP Protocol 原生代幣的股票代號。它可以在 <link5>Bitget</link5>, <link6>Gete.io</link6>, <link1>Kucoin</link1>、<link2>Bithumb</link2>、<link3>Coinone</link3> 和 <link4>MEXC Global</link4> 等中心化交易所直接獲取和交易。",
  "Currently, MAP is available on Ethereum, BNB Smart Chain, and Polygon; MAPO is on MAP Relay Chain. You can get MAP on both centralized and decentralized exchanges, and MAPO on decentralized exchanges only.": "目前，MAP 可在 Ethereum、BNB Smart Chain 和 Polygon 上獲取；MAPO 在 MAP Relay Chain 上。你可以在中心化和去中心化交易所獲取 MAP，而 MAPO 只能在去中心化交易所獲取。",
  "On Decentralized Exchanges (DEXs)": "在去中心化交易所（DEXs）上",
  "Decentralized exchanges operate without a central authority. Instead of using a trusted third party to safeguard funds in the transaction, they use code. The seller's MAP/ MAPO will only be transferred when payment is guaranteed. This type of code is known as a smart contract. More on smart contracts. To use d DEX, you will need a wallet to get started.": "去中心化交易所無需中央權威機構運作。它們不使用受信任的第三方來保護交易中的資金，而是使用代碼。只有當支付得到保證時，賣方的 MAP/ MAPO 才會轉移。這種代碼被稱為智能合約。更多關於智能合約的信息。要使用 DEX，你需要一個錢包來開始。",
  "You can get MAPO directly on Butter Swap and Hiveswap, and MAP on Uniswap, PancakeSwap, and Butter Swap.": "你可以直接在 <link1>Butter Swap</link1> 和 <link2>Hiveswap</link2> 上獲取 MAPO，在 <link3>Uniswap</link3>、<link4>PancakeSwap</link4> 和 <link1>Butter Swap</link1> 上獲取 MAP。",
  "Butter Swap supports seamless token movement from one chain to another in a trustless way. You can get MAP on Ethereum, BNB Smart Chain, Polygon, and NEAR and MAPO on MAP Relay Chain right within Butter Swap with different kinds of tokens you have in your wallet.": "Butter Swap 支持無需信任的方式從一個鏈無縫移動代幣。你可以在 Butter Swap 中使用你錢包裡的不同種類代幣，在 Ethereum、BNB Smart Chain、Polygon 和 NEAR 上獲取 MAP，在 MAP Relay Chain 上獲取 MAPO。",
  "IMPORTANT: Please double-check the token info and the chain info you have selected before confirming “Swap”.": "重要提示：請在確認“交換”之前仔細核對你所選擇的代幣信息和鏈信息。",
  "Hiveswap supports token exchanges on the MAP Relay Chain. You can get MAPO right within Hiveswap.": "Hiveswap 支持在 MAP Relay Chain 上的代幣交換。你可以直接在 Hiveswap 上獲取 MAPO。",
  "Uniswap supports a diversity of tokens on Ethereum to exchange with MAP on Ethereum, which means the MAP you get on Uniswap will be in ERC-20 token standard.": "Uniswap 支持在 Ethereum 上與 MAP 交換的多種代幣，這意味著你在 Uniswap 上獲取的 MAP 將是 <link1>ERC-20 代幣標準</link1>。",
  "PancakeSwap supports tokens on BNB Smart Chain to exchange with MAP on BNB Smart Chain, which means the MAP you get on PancakeSwap will be in the BEP-20 token standard.": "PancakeSwap 支持在 BNB Smart Chain 上與 MAP 交換的代幣，這意味著你在 PancakeSwap 上獲取的 MAP 將是 <link1>BEP-20 代幣標準</link1>。",
  "*If you would like to get MAPO instead of MAP, please go to Butter Swap to swap directly.": "*如果你想獲取 MAPO 而不是 MAP，請直接前往 <link1>Butter Swap</link1> 進行交換。",
  "On Centralized Exchanges (CEXs)": "在中心化交易所（CEXs）上",
  "Centralized exchanges are platforms that are managed by a single entity or company. They act as middlemen between buyers and sellers of cryptocurrencies, similar to traditional stock exchanges.": "中心化交易所是由單一實體或公司管理的平台。它們充當加密貨幣買賣雙方之間的中介，類似於傳統股票交易所。",
  "ERC-20 MAP (MAP Protocol's native token on Ethereum) is available on Kucoin, Bithumb, Coinone and MEXC Global. MRC-20 MAPO (MAP Protocol's native token on MAP Relay Chain thus the MAPO Mainnet) is available on LBank.": "ERC-20 MAP（MAP協議在以太坊上的原生代幣）可以在<link1>Kucoin</link1>、<link2>Bithumb</link2>、<link3>Coinone</link3>、<link6>HTX</link6>和<link4>MEXC Global</link4>上獲得。MRC-20 MAPO（MAP協議在MAP中繼鏈上的原生代幣，因此是MAPO主網）可以在<link5>LBank</link5>、 <link7>Bitget</link7>、 <link8>Gate.io</link8>上獲得。",
  "Exchange": "交易所",
  "Pairs": "交易對",
  "Price": "價格",
  "24h Volume": "24小時成交量",
  "+2% Depth": "+2% 深度",
  "-2% Depth": "-2% 深度",
  "Recently": "最近",
  "Updated": "更新時間",
  "Trading steps on CEXs": "在 CEXs 上的交易步驟",
  "Since the operation procedures vary from different CEXs, we can't provide you a step-by-step guide on how to buy tokens in all the CEXs, but here are some general steps.": "由於不同 CEXs 的操作程序各不相同，我們無法為你提供在所有 CEXs 上購買代幣的逐步指南，但以下是一些通用步驟。",
  "Some CEX may not be available in your country or area, you can consult the exchange's customer service or check the announcement from exchanges. As for the tax issue, you may also want to consult the local department for more information.": "某些 CEX 可能在你的國家或地區不可用，你可以諮詢交易所的客戶服務或查看交易所的公告。至於稅務問題，你也可能需要諮詢當地部門以獲取更多信息。",
  "Step": "步驟",
  "Register an account on a CEX's official website or its app. (Check Exchange Ranking by CoinGecko)": "在中心化交易所的官方網站或其應用程序上註冊賬號。（查看 <link1>CoinGecko</link1> 的交易所排名）",
  "If a CEX supports one-step sign-up with your social account, you can sign up with your social account directly.": "如果某個中心化交易所支持使用您的社交賬戶一步註冊，您可以直接使用社交賬戶註冊。",
  "Verify your identity and secure your CEX's account. You are typically required to have a government-issued identification document.": "驗證您的身份並保護您的中心化交易所賬戶。通常需要您提供政府頒發的身份證件。",
  "For asset security, it’s recommended to enable Two-step Verification.": "為了資產安全，建議啟用雙因素驗證。",
  "Use fiat to buy USDT, ETH, BTC, or any other tokens supported. You can use the OTC option right in a CEX.": "使用法定貨幣購買 USDT、ETH、BTC 或支持的其他代幣。您可以直接在中心化交易所中使用場外交易選項。",
  "Additionally, you can use an onramp platform that has your desired fiat-to-crypto option.": "此外，您可以使用提供您所需的法幣兌加密貨幣選項的上車平台。",
  "Transfer the USDT, BTC, etc. you purchased by fiat to a CEX that supports MAP trading.": "將您用法幣購買的 USDT、BTC 等轉移到支持 MAP 交易的中心化交易所。",
  "If the CEX you use supports onramp and the MAP-USDT or MAP-BTC trading pair at the same time, you can skip this.": "如果您使用的中心化交易所同時支持上車服務和 MAP-USDT 或 MAP-BTC 交易對，則可以跳過此步驟。",
  "Buy MAP in the spot market via the MAP-USDT or MAP-BTC trading pair.": "通過 MAP-USDT 或 MAP-BTC 交易對在現貨市場購買 MAP。",
  "In the spot market, select either the “Limit” or “Market” option based on your trading preference.": "在現貨市場中，根據您的交易偏好選擇“限價”或“市價”選項。"
}